呢條女好正好似韓妹

口音擺明支那人啦

連登仔只要唔係老土mk妹樣,就會話係支那人

韓妹種未又係北妹